圓方、青衣城、德福廣場聽日全日唔開

ｗｏｗ 直接死城 咁係唔會令我驚

Hehe 個個星期遊行

自動介鹽

但圓方同德福都應該有24hr passage

咁乜野５區 直接１８區啦 人都未出就學人驚 點做生意

Moko都係

仲有咩MTR 自己場？

賀國慶搞到死城咁

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

初見成效其實應該係行呢條路線攬炒

德福商場全封嘅班住客咪即係被軟禁

真？

沙田新城市都關埋，好似係

呢三個係最貴租，其餘果d垃撚圾，例如杏花新城、屯門海趣坊

港鐵商場
德福廣場一、二期 · 杏花新城 · 青衣城一、二期 · 綠楊坊 · 奧海城一、二期（持有業權） · 圓方（佔81%） · 連理街 · 駿景廣場 · 海趣坊 · 新屯門中心 · 恒福商場 · Citylink · PopCorn（佔50%） · PopCorn 2（佔70%） · 東薈城（佔20%） · THE LOHAS (日出康城大型商場)

個個禮拜都話遊行衝擊，生意額最少少一半（正常retailer通常weekday : weekend = 50 : 50)，好快玩完

人地唔撚駛做生意啦，難得放日假
黑警日日鬧事

香港變死城

圓方班有錢佬點返屋企
係咪迫人搭的士？

執柒哂佢

圓方都係

應該只留左右2條生路落黨鐵

青衣城狗隻進場了

國殤日唔開係岩喎

戒嚴呀，正

722咁

有24hr passage，佢通去膠鐵站同佐敦果邊係24hr passage

攬炒初見成效
歡迎政府 黑警繼續玩去

死城效果仲勁過罷工

頂，青衣城間馬會開唔開呀，想買 馬

IFC 都唔開

國殤日開始見效

不費吹灰之力就有黑警發起十一全港大罷市

上面住客可以直落九龍站 唔洗經圓方

年初一都無咁死城

淘大商場多謝你

幾座野都直落到？

屌, 不如全線黨鐵MALL全部執燃左佢啦!

攪抄

十月一日香港變死城

正苦粉色太平

就算聽日冇人出街我哋都贏
十一國慶搞到當年沙士咁

唔開好呀，國殤緊要默哀，幫埋佢哋下半旗啦

個個星期都話去，邊個唔閂就去邊個
睇下邊個死先，搵狗封門口囉
更加無人去，垃圾狗鐵商場點都輸

吓
乜死城=太平？

咁我哋死晒係咪最太平

係 同埋有life直落地下

個兩張ON9圖連青衣城位置都錯
都有人信

當年沙士係無人行啫
依家佢哋係唔開門

仲衰

個個星期話搞
佢重兵咪留屋企涼冷氣 無兵街坊咪出動行街
睇下商場頂唔住先 黑警體力不支先
定我地支力先囉

十一全城戒嚴

戒嚴？Dllm

明天不是國慶嗎?

正

可以返歸訓教 自動圍城

竟然響應行動
死城賀黨慶
由擺買變擺賣

Bye buy

每星期吹一次大雞仲得了？

10.1 預告商場關門大吉一天
港島區
銅鑼灣-世貿中心
銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心
中環-IFC

九龍區
尖沙咀-Sogo
尖沙咀-Mira Place
九龍灣-德福
油麻地-圓方

新界區
沙田-新城市廣場(更正:商店自發)
元朗-Vcity (更正:商店自發）
屯門-Yohomall
青衣-青衣城
葵芳-新都會廣場

Last update30/09 2310
ＴＧ見到

721 元朗 2.0

死城 認真 大家可以返歸訓教

賠唔賠錢比租戶呢？

死城賀支共

戒嚴賀國慶

唔會賠

黨鐵嘅商場得3個咋咩

將軍澳咪有個POPCORN嘅

淆到咁

如果每星期號召一日會點？

我地未做野 已經可以賀到佢老母

個個星期六日都遍地開花

明燈指引都唔做

黃金週玩完

可做海外文宣
等啲遊客知

咱们中国同胞怎消費消費？？？

堆戲院多謝佢地 以後避得就避

領展又贏

10月1日都未到已經有人帶頭攬炒

盈翠撚點出門

戒嚴咁款

成班黎行街尻嗚賀賀佢

即係老銅SOGO開？

一日都夠，最多生意係weekend

強制罷工

黨鐵帶頭哀悼國殤

全港戒嚴迎國慶？

領展全開？

樂富開？

大本型好似係房協

想問下邊個TG GROUP見到

唔好咁撚HIGH住,應該係比班狗運兵

之前藍絲咪有張十大放火圖
會唔會果D商場全部唔開

不如以後都唔好開

旺角新世紀MOKO都話唔開

咁仲唔係戒嚴

青衣城 又有撕紙狗 撕足2日 睇黎真係唔俾有維尼文宣

銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心 上佢哋FB唔見有話唔開

係

致租戶：

由於預計附近將會有大型公眾活動舉行，希慎廣場、利園一至六期、利舞臺廣場、禮頓中心及希慎道壹號將會於明天(10月1日) 暫停營業。不便之處，敬請原諒。

希慎物業管理有限公司

national day? 笑撚大人地個口咩屌你老母

國慶

唔夠多喎

即係又係得皇室堡同時代廣場開？

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日警察不斷恐嚇大家聽日唔好出，同埋有很多假消息話各地暴徒會燒商場，呢個奇怪現象同早幾日批不反對通知書後立即大搜捕完全不同，就係因為警察知道，聽日唔可以捉人、唔可以出現血腥畫面，但中共又唔容許有大量人上街反共反雜，所以先嚇定大家。

現在就好似颱風風眼即將略過時候，警察瘋狂捉人，製造白色恐怖。風眼將會在明天閱兵期間橫過香港，忽然晴天萬里，到時候社會上一定太平無事，警察唔會拉人，大家可以放膽出街。但要小心，當10月1日半夜過後，就有可能好似風眼過後，又出現狂風暴雨，所以大家意見表達完結後，就盡快返歸，唔好戀戰。

點解警察聽日閱兵期間唔捉人？因為北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令雜種即時受到黨內外以及西方社會譴責，所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

黑警日日鬧事

屯門同元朗調轉左
應該係屯門-Vcity
元朗-Yoho Mall

等緊海港城

may close too ?

蝗最愛圓方冇了

國塵喎

笑撚死人

呢D就真係三擺啦
講真呢樣真係未開波 先自損唔知幾多

違反地政條例

罷擺不分

青衣城關左都仲有車出荃灣！！
大家見到福建幫！！即刻影相報上黎
見到大陸打人團，都盡快影相報上黎！
哨兵阿！

國慶=香港死城

有見地

vcity都係

藍絲d燒商場圖 邊有人搞你青衣城 要我入我都唔想入

SOGO好似好早就話唔開
一手料： 國慶日銅鑼灣sogo又唔開

係咪以後國慶唔開門做生意

下？

多謝支持

不戰而屈人之兵

封撚哂佢 全部放假出去

死城

出去行街先

權貴都係幫返權貴

新鴻基都係

集中其他地方, 集中自己區,
三數十個自發點, 每點三數千至過萬人, 齊賀國慶

蟈慶變死城

自動賀老母

Times 呢

明天清算班狗

一個月公眾假期搞一次遍地開花都幾撚屈

Reminder進度： 23:30

港島
銅鑼灣：
- World Trade、Sogo、希慎、利舞臺、禮頓中心、Fashion Walk、Times Square (closed)
金鐘：PP（有部分商舖唔開）
中環：IFC (closed)

新界
屯門：
- V city (closed)
- 屯門市廣場（開放）
- 屯門時代廣場（開放）
沙田：
- 新城市、連城廣場 (closed)
- 沙田中心、希爾頓（開放）
青衣：青衣城 (closed)
元朗：YOHO (closed)
葵芳：新都會廣場 (closed)
荃灣：荃灣廣場 (closed)

九龍
尖沙咀：
- Mira Place、Sogo (closed)
- K11 Art Mall and K11 MUSEA（開放）
- isquare（開放，跟港鐵營業時間）
- The One（暫時消息話開）
- 新太陽廣場（開放）
觀塘：Apm (closed)
旺角：
- Top、朗豪坊（開放）
- MOKO (closed)
九龍：圓方 (closed)
黃大仙：黃大仙中心（開放，商舖自行決定）
九龍塘：又一城（開放）
九龍灣：
- MegaBox（開放）
- 德福廣場 (closed)

離島
東涌：東薈城（開放）

PP

青衣城封左，青衣站仲有冇其他黨鐵出口唔駛經過青衣城出？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

個個星期日日號召先

正確，呢個6區開花活動，以後要每個最期攪一次

，

24 hour pedestrian walkway 咁點

香港人真係要學下大公報
咁樣搞搞就全香港商場唔洗開

應該個個星期6日都要咁先岩

有咩車出荃灣？

咁姐係違反地契？

變相幫忙罷工

Yea~~

全港大罷工

賀佢老母

乜青衣城有活動咩

推

香港仲有rule 嘅咩

咁咪多咗好多本身要返工嘅手足？！

提防支那狗扮人

唔係

每星期日都18區開花，賀佢老母，天天反共

幫手賀人老母

真攬炒

咁九龍站等於封左？

我地日日賀佢老母,你夠彊咪日日唔好開

地產商帶頭賀佢老母

啲大六遊客去邊好？

果然世界仔 開放警入黎俾人屌到反肚 唔放警俾阿爺照肺

党鉄 唔死冇用

source?

德福廣場唔開, 住德福果班=軟禁

Apm會唔會關門？

個個周末都遍地一日
對家唔知六定日
剩得嗰日可以抖下

會

知黨鐵仆街野，好撚彩今日買定餸

屌原來遍地開花成效最大

tko 朋友 去popcorn 罷買

真，翻緊工嗰間舖話聽日moko唔開，叫唔洗翻工

同黨鐵打消耗戰，商場關閉時間越長，租金收入損失越多。

公司wts未有message話聽日唔洗返

多謝各大商場以死城慶賀國慶

好似未FC
只係流傳

將軍澳啲場呢 ？

放多啲人出嚟抗爭

聽日係咪戒嚴??
咁係唔會令我驚架

上水廣場呢

既然港鐵站唔開，但又有狗準備衝出嚟，可以點封道閘？

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

點賠返比商戶

網上流傳一張截圖，指新鴻基地產旗下多個商場明日將會關閉，包括世貿中心、Apm、新城市廣場、Yohomall、Vcity。有新地員工向《立場新聞》證實，上司今日下午六時半發出有關訊息，證實這五個商場明日關閉，訊息亦提及由於商場涉及公眾地方，不能夠完全關閉，但已經勸喻旗下商場店舖暫停營業。另外，位於尖沙咀黃金地段的美麗華商場今晚亦貼出告示，表示今晚七時關門，明天全日關閉。

立場新聞曾向新鴻基地產求證，新地僅指正就明天於各區可能出現的大型公眾活動對集團旗下商場之影響，進行分析和判斷，有任何關於個別商場運作的消息，會適時向有關人士及公眾溝通。多謝大家關注。

位於銅鑼灣的希愼廣場昨日受示威影響，昨日下午一時起關閉，今日重開。但其Facebook則未有提及明日會否再度關閉。記者傍晚亦到 Apm 視察，商場仍未貼上商場關閉的告示

冇出口？

去megabox

其實商場果個LIST幾多係FC左
MTR就話FB POST左
但SHK果D邊到料黎

全城哀悼日都好合理

每星期都要有圖

記得邊間商場啦！買野搵local 小店啦

243m

我諗封青衣城姐 佢拉完閘仲有路出

我地已經成功左一半聽日玩爆d popo先

唔會賠架

唔洗返工仲好，更加多人出嚟

Cosmetics-
Diptyque 全線唔開
Byredo all store closed
Shiseido 明天淨係返早同事返工
JMO all store close
Fresh close for tomorrow
Aesop all close 全線五開

Luxury-
Chloé tomorrow’s arrangement:
Sogo, PP, PB close, IFC close
HP close at 2pm
HC , ELE & K11 close at 1pm

Harry Winston all close

Breguet all close tmr

Cartier Hk side close / kln side tbc

IFC Chaumet will close tmr

PP shop close tomorrow
Chloe
Muji
Montblanc
King & Country
Chanel
Tiffany
Cartier
Richard Mille
IWC
Hermes

Dior tmr all stores operating hours changed to 10am- 7pm

Cartier HK Side btq - ALL closed

Chanel
- Kowloon District open normal
- Times Square ,lee garden ,pp store close
- IFC and central store plan to open at 11 ( but management will depends the situation at 8pm)

Shopping Mall will Close:
Sogo
世貿
利舞臺
VCITY
Hysan Place
Lee Garden One to Six
Lee Theatre Plaza
Leighton Centre and One Hysan Avenue
Elements
IFC
德福
Moko
海港城

一定要諗好逃生路線

暫時冇見到人提

邊個出口仲有路出？

阻人番工，黑警天怒人怨

幫朋友po

未出發已經有咁大效果, 聽日和理非好嗎?

不如你開門果日先上fb宣布 其餘時間一律拉閳

係咪比狗 休息用

狗有黨鐵夠做啦

藍絲自己造消息賴示威者DLLM

國慶商場唔開

都係黨鐵嘅商場嚟？

243m a31 43b 42m 43b 41m 全部喺長發撘

國慶咁開心都唔開 係咪唔尊重國家主權？

咁機場都唔開？！

攪到有啲想日日都國慶

已經成功左一半
冇人想慶國慶 全部唔開

唔好忽視所有可能性，無論黨鐵又好商場又好，聽日邊度落閘鎖邊度

呢三個都係

同北京有得揮

隔好遠，仲有冇穿梭巴士搭？

助攻
全民上街

我相信係擺狗用

政府敢宣佈咩

機場唔開無百幾億喎

即係POPO準備亂掟魔法同開槍開炮.

要開始習慣逢親假期啲舖頭同巴士都會停哂， 好似英國咁，如果冇一早買定餸，嘢都冇得你食

十一遍地開花
代替國慶煙花

即係日日開花，日日死城

諗起都覺得好玩

開，但會報防

「無狗喺度就和理非㗎啦，從一開始，破壞香港嘅唔係我哋呢班所謂暴徒，而係啲狗呀！唔讀書嗰啲毅進仔呀！」

一張圖已經驚到咁，全港商場落閘不是夢

沙田日馬卻唔使停? 即係POPO又想玩嘢又想跑馬,
極端不負責任囉. 戒嚴啦柒頭.

Pysh

但沙田日馬繼續跑啵.
唔同D馬/馬主同騎師嘅命唔值錢?

垃圾正苦同班黑狗使成

死城咁 仲話唔係喪假？
睇你班地產商幾時死

銅鑼灣times square fc ? 聽朝仲要出去

個個星期都號召六區開花，你係咪個個星期都戒嚴？

唔好咁開心住
似配合圍捕多啲

攬炒啦

東薈城開放啊！東薈城不見不散

死城賀國慶

K11 都收

怕就怕啲商場變成啲狗既基地

全部同一班PR
定係比POPO逼要出msg呀

不過新城市廣場好似有條24小時公眾通道

海邊k11都唔開

都係黨鐵

海港城食下野囉，咁多旗艦店喺度

海港城？

屋苑地面有位可以返去

凱旋門 君臨天下 擎天半島 都係喺停車場入口嗰個位 隔離有得入去 漾日就要小巴站上扶手電梯
九龍站上面五個屋苑 得天璽冇得落去最底地面

轉自wtsapp

Reminder進度： 00:03

港島
銅鑼灣：World Trade、Sogo、希慎、利舞臺、禮頓中心、Fashion Walk、Times Square (closed)
金鐘：PP (closed)
中環：IFC (closed)
太古：太古城（開放）

新界
屯門：
- V city (closed)
- 屯門市廣場（開放）
- 屯門時代廣場（開放）
沙田：
- 新城市、連城廣場 (closed)
- 沙田中心、希爾頓、HomeSquare（開放）
青衣：青衣城 (closed)
元朗：
- YOHO (closed)
- Citistore（開放）
葵芳：新都會廣場 (closed)
荃灣：
- 荃灣廣場 (closed)
- 千色匯 Kolour（開放）

九龍
尖沙咀：
- Mira Place、Sogo、K11 Art Mall and K11 MUSEA (closed)
- isquare（開放，跟港鐵營業時間）
- The One（暫時消息話開）
- 新太陽廣場（開放）
- 新港中心（開放）
觀塘：Apm (closed)
旺角：
- Top、朗豪坊（開放）
- 家樂坊（隨時close）
- MOKO (closed)
九龍：圓方 (closed)
黃大仙：黃大仙中心（開放，商舖自行決定）
九龍塘：又一城（開放）
九龍灣：
- MegaBox（開放）
- 德福廣場 (closed)

離島
東涌：東薈城（開放）

有冇人知海港城開唔開？

有無整合邊度開

k11 musea 係真唔係 利申 員工

開

thank you

死城

攬炒了

國殤 商場休市

都幾好笑 驚到咁

戒嚴

正，帶頭罷工

國殤日 全港戒嚴

樓下冇野食迫我出遠啲食？咁唯有出街賀佢老母啦

歐洲慢活生活正啊遲早分分鐘4天工作周撥亂反正

正

奧海城都唔開

exact7ly

30Sep 救人 急 傳到屋企人到 ！

咖啡灣頭先，有
20-30隻👮🏿‍♂️係公廁隔離拉左班女仔，
佢地有嗌名 梁定欣 莊新莉
有冇人識 求救，要律師求救！！

全城賀國慶

Apm 唔開

Push

K11 and k11 art musea closed

淘大都摺埋

青衣城唔開 青衣站又開唔開 黨鐵app冇話青衣站唔開

向cccu方向行返落工廠區

照咁睇，只要次次放假料話遊行
咁咪可以影響經濟 又唔會有手足被捕

真？fb冇announcement 嘅
利申 要翻濕鳩炒散

德褔平時夜晚都係欄queue 齋開通道比人行，應該唔會封哂

真
岩岩先收到msg話聽日唔洗番工

Times Square zara聽朝唔開

機場快綫唔停青衣

查實好戇鳩
商場冇人
結果條街好多人
幫手佔埋一份

真！
親戚啱啱收到通知

push

點解咁多fake news, 害死好多人！

青衣城樓上表示得返一個出口

死城賀佢老母

10.1 唔開，咪10.2放工出來買野。
總唔可以永遠唔開。

報地政署

你up嘜
Fake 咩news

東涌綫？

國殤日

放心，黎緊仲有聖誕同新年，大家踴躍去幫襯番

唔洗番工啲人 同我出哂嚟！

好，有排同你玩，玩到你比唔起租

沙田馬場點？

我覺得應該跑唔成

點解個個句句都一樣？

最新消息 荃新天地都唔開

睇落好似智撚障，但其實睇完星期日個灣仔地鐵站
啲商場真係會怕有黑警放火係真

同一個管理同業主

淨講已經又封鐵又封商場 下次求其9up下睇佢封唔封

玻璃嚟姐

屌佢老母

太古都唔開啊

咁算唔算未遊行已經成功左一半
國慶驚到死城咁
煲大呢單嘢中共都已經柒哂

有咩事直接爆玻璃拆閘入
唉呀 又發夢
懷疑自己有精神病

響應國殤日

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

小心已有狗進註

國慶喎

仲有407 313

執柒左佢啦

睇得電影太多？

sorry發夢見到咩我控制唔到
你估我福建幫咩

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

咁日日話攪你個場你都關左佢啦，變相罷市

Moko 係SHK

海趣（舊東鐵）個批係九鐵收錢，MTR 負責管咁解。

玩到咁大

原本諗住返工都可以放假